求各位巴絲打意見

鍾意咗個女仔
但係佢一直都放唔低個ex
有冇咩方法可以幫佢放低
接受我